其實車房係咪買埋出面個泊位

同FD食飯 周圍都無位泊
突然見到有幾個位可以泊 又無人入咪錶
入左之後
車房D人出黎罵我地做咩泊係到 話個泊位係佢地做生意

公共地方 又無車泊 我地又按正常程序泊
點解可以話塊地係佢地

你咪試下唔好走囉

你可以泊
但唔好行開

行開轉頭返嚟部車有排執

屌你 咁姐係開車房 送埋地比你喇 惡過狗

我地話入左咪錶 之後廢事同佢地嘈就走左去食飯
不過食飯都唔安心, 最後都食完拿拿林返去 , 好再返黎都無咩事

呢個社會就係好多潛規則
你有時間嘅咪報警同佢玩下囉

老老實實，車房係高污染，又會影響道路行車既行業，個個都霸埋門口條街，尤其而家香港市區道路不足，應該要宣佈一段時間後嚴厲執法趕番車房去指定地區先啱。。。

如果佢地入開咪錶 無車泊都吹你唔脹
又無車泊又無入咪錶
嘩 變哂私家車位咁
香港已經無咩位泊車
仲要霸哂成條街

1823幫到你

係咁搞啦 你吹得佢漲咩？

除非你果架係前七啦

日日打電話投訴非法拍車 玩鳩佢

慈母黎到佢哋去兜圈之麻，除非你有恆心都日日怒打1823，打到佢煩

唔係淨係車房啦
大把五金 回收 建材 鋪一樣 話要落貨

荃灣享華街出晒名

無人夠膽泊

早排有個車房仔屌鳩個差佬

搞到差佬日日落去掃場

我落去整冷氣
無位佢都叫我兜圈
一係晏d再嚟
無位唔敢整，抄鳩硬

得街頭十令個位可以泊

其實D食肆一樣，一到食飯時間就放膠椅出馬路。討撚厭！

唔係

可以投訴佢地

泊底,入錢, 叫PIZZA 送嚟食返2粒鐘先走

搞過啦
想安排佢地去工業區做
班廢老話租貴經營唔到會累佢地失業

結果只準維修唔準噴油
但維修都好多化學野
得啖笑

享和街

多數都打橫泊係錶位前面落車買完野就走

到你壞車要去車房整嘅時候就明

雖然好唔想認同，但係事實嚟。
正如有啲村口有政府公共泊車位，外人都唔夠膽泊而佢地又唔洗入錢…………

又話要做智慧城市又唔諗下用科技去解決問題。例如安裝感應器，限買左泊車卡嘅車先可以泊咪錶位，自動計錢計時，錶都唔洗入，過鐘/短期內重覆泊就$320。幾方便！

聽聞有車房會唔小心潑某d液體
又話者有重型零件飛左出去
落”街“度，所以一般無人夠膽泊係佢地門口

唔小心就唔洗賠？有心要裝班車房狗實裝到既

唔洗整你架車
去附近拉幾板木板圍你都夠煩